伍公子channel無哂片？

咩事？？？

以防萬一，驚被人清洗

rock哥呢

我都想知

唔講都唔記得好耐無佢消息

國安法人人自危
不立危牆之下係正常既

屌 無backup 到

YouTube 紅底
佢轉咗台啫

佢藍到黑，關人隱士

本民前藍

我話佢本人又藍又閪又黑，垃圾Youtuber 轉Twitch。 DKLM 伍公子食唔到既女是閪的精神

你up乜鳩

拍埋d垃圾藍屍片，屌伍公子收皮啦藍屍狗[member][member][member]

垃圾假黃怕郭俊安法

black bloc黑

伍公子係垃圾，食唔到女既可鄰抽水怪，死整把口，無創意既Youtuber。 支持豪哥許腎成功脫離攪試當真

Arm arm想搵《孫文的野望》
先發現成個channel冇曬片

利申，真係發生乜事都唔知
點解要del片？點解佢又有人討厭佢
我都係睇佢孫文的野望咋